【元朗7.21】勿忘7.21 文宣變牆紙？？？

藍絲將7.21渲染成林卓廷帶隊入元朗打人，佢哋保衛元朗嘅反擊
我哋要將真相記錄並且重新呈現世人眼前，第一步就係要俾全香港人都知道成個7.21發生嘅時序
希望大家都印多啲貼紙出嚟貼滿自己間屋
A4可以做牆紙，A5可以貼係張凳到或者屋企條柱到咁！
唔好貼係街，犯法的
btw. 其實有無手足睇到第二張圖係砌咗咩字出嚟

題外話~ down app未呢!

讚好同追縱我地！一個讚好代表一個支持！我地需要你嘅支持
Instagram：
Facebook：
Telegram：

自推

好耐無見

無上過連登

推一下

我都係 上黎覆兩句推個POST淨係

屌晒藍絲老母

支持 快D做屋企牆紙師

黑洞POST

無人入

各位手足係咪未起身

支持
毋忘721

721
唔見人

手足一齊做屋企牆紙師

遠離黑洞POST

無人入黎

有人在嗎

黑洞呀
連仔又黎喇

各位手足路過幫手留個言好無

推

721文宣要人

多謝手足幫推

多謝師兄幫手推

傳說中嘅油dee

元朗重兵到on9

以為cancel咗

輕輕一推~

係萬絲呀

手足

上唔到熱門

黑洞

早晨手足

衝出黑洞

你做埋佢啦仲有時間開po?

出都係街坊look，元朗一包仲衰過旺角

台灣啊

? 欠咗你

推 樓主on99
一日24小時唔用晒黎貼牆紙掋屌

樓主一停手 家中就會死一個人

日本呀

腦洞大開

再推

我又推

元朗薩利亞有無開

各間大學開始清除民主牆民宣，尤其城大入面

大家都知呢場係長久戰嚟

手足個個post都見到你
小心俾連仔ban

比ban就好 證明我已盡力

我又再推

respect

呢個post 唔掂

大家未起身

香港人永世不忘

晏D再開

推住先

香港人要永遠記住佢地做嘅每一件事

yo

全民牆紙師

Pishhhhh

燈神

yoyo

破燈

伐伐

推呀

算吧啦，六師弟！去飲下食下溝下女，好過啦！

之前雨傘運動、反對惡法嘅兄弟姊妹了巳成condom

埋嚟睇睇啦

收晒皮啦

仲有好多人堅持緊嘅
黎明來到 要光復這香港

push 721

why

理大手足已經被人秋後算賬啦

721
831

所以就要放棄

please explain

Hi

即到

去飲咖啡喇星期日

so

點樣

救命

失蹤了

之之

伐伐伐

yoyoyo

太無志氣喇

點呀

混帳樓樓樓上果個

渣架

返嚟未

想必溝女都係一樣

你嘅留言就係我哋嘅動力呀

下次高質啲喇

又笑人

有咩do

記住多啲留言喇

你都on79

喂

日本咩？

記住喇

變咗個樂趣

入嚟啦

講笑咋

曲線幫推

架妹 台妹
你點揀

佢消失咗

架妹for sure

同你yo

push

醒目d 唔好睇錯支妹

次次留一句就走

Halo

算係咁 無負皮

港女

竟然無負皮

口硬心軟

Yo yo yo

早晨

點會睇錯 樣衰咁多

白花油王子

咁鬼馬

老貓認真研究你地 佢唔再沉溺游b

721

唔見人

好好笑，一起身見到佢

半黑洞post

用依一張

原本一定係想j圖點知追足41頁都係垃圾

飲茶未

入media咪一眼見到晒

未 食飯未

用錯直至71

代表手足致以萬二分謝意

pishhhh

大家都要俾力

字？

會盡力做

popo 打人

每人做多少少就多好多

Push

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

日日做緊貼紙師

極速巴

萬事小心

佢咁樣衰

國際線有任 請每日推Post

下午茶好唔好食

up

貓可愛d

今日又有大批手足係元朗被捕，萬能key條例下，只會白白犧牲！

有冇養貓

you went to yuen long and drank coffee，didnt u？

文宣

今日返嚟呢度開台

不如今日返嚟呢度開台

[就破百萬］鏗鏘集fb 千字文採訪手記 講製作7.21誰主真相幕後艱辛

就破啦五萬咋嘛

個片就破

香港電台

[就破百萬］鏗鏘集fb 千字文採訪手記 講製作7.21誰主真相幕後艱辛

咪住先

搬台

[至少4名手足上庭！] 7月20號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

買老婆餅，ok?

Push 721

推推推

pish

正post快推!

正post

Push

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

聽日721行動post，香港人唔會放棄

721 721 721

支持

我過幾日都印返文宣先

大家記住唔單止係藍絲渲染林卓廷帶領黑衣人入元朗攪事咁簡單, 係早在721十日前, 中聯辦新界工作部部長李薊貽曾在7月11日於公開場合中談到反修例運動，他主動希望「愛國愛港」的村民不要讓「暴徒」進來元朗「生事」，進來就一定要「趕他們走」.

支持手足
愈黎愈少手足做